{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja v√µin lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on seljal √ºmmargused kujundid."},{"text":"Mulle meeldib taimedele maanduda."},{"text":"Minu nimes on s√µna \"leedi\"."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90EE90","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen mett ja suminat. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti kollane ja must."},{"text":"Lendan √ºmber lillede."},{"text":"Elan koos s√µpradega tarus"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFACD","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Virgutan enne liblikaks saamist maas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n palju lehti."},{"text":"V√µin olla roheline v√µi pruun."},{"text":"Muutun millekski ilusaks!"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Marsin rivis ja kannan asju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev!"},{"text":"Elan maa-aluses koloonias."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA0522D","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja meeldib taimi s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohtu ja lehti."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF32CD32","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Ma h√µljun vee peal ja suumin ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub tihti tiikide l√§hedal."},{"text":"‚Üë Mul on l√§ikivad tiivad."},{"text":"Ma v√µin teisi vigu p√º√ºda."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Helendan pimedas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin √∂√∂sel."},{"text":"‚ñ´ Kasutan oma valgust kaaslase ligimeelitamiseks."},{"text":"Mind v√µib sageli leida niitudelt"}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFE0","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Keerutan veebi, et oma toitu p√º√ºda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Ma ei ole putukas, aga ma olen arahniid."},{"text":"Minu veeb v√µib olla v√§ga kleepuv."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA9A9A9","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Teen √∂√∂sel k√µva h√§√§lt ja h√µ√µrun jalad kokku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kuuleb tihti suvel."},{"text":"Mulle meeldib elada puudes."},{"text":"Mu jalad teevad h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDEB887","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mulle meeldib s√º√ºa riideid, kui j√§tad need pimedasse kohta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Koorun munast."},{"text":"S√∂√∂n kangast."},{"text":"Sa ei taha mind oma kapist leida."}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Gnat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB8860B","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun meres ja k√§in \"glub glub\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uimed, mis aitavad mul ujuda."},{"text":"Elan vees."},{"text":"Olen tihti v√§rviline."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning paadid h√µljuvad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga lai."},{"text":"Ô∏è Sa v√µid minus ujuda, aga ole ettevaatlik!"},{"text":"Palju loomi elab minus."}],"options":[{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√µgi","isCorrect":false},{"label":"Tiik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kest ja olen v√§ga aeglane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan maal v√µi meres."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohelisi asju."},{"text":"Olen tihti roheline v√µi pruun."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"K√µnnin liiva peal k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on n√§pitsad."},{"text":"Ô∏è Elan ranna l√§hedal."},{"text":"Olen tihti punane."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur teravate hammastega kala! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kardavad mind vahel."},{"text":"Mul on palju rida pontsakaid hambaid."},{"text":"Ujun ookeanis v√§ga kiiresti."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen koduks mereolenditele, mis on valmistatud v√§rvilisest korallist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Paljudele kaladele meeldib siin elada."},{"text":"Ma v√µin olla palju erinevaid v√§rve."},{"text":"Mind ehitavad pisikesed loomad."}],"options":[{"label":"Korallriff","isCorrect":true},{"label":"Volkaan","isCorrect":false},{"label":"Mets","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja laulan laulu. Pritsin ka vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja, kes elab ookeanis."},{"text":"Hingan √µhku, kuid elan meres."},{"text":"Ma teen h√§√§li, et r√§√§kida teiste omasugustega."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Kajakas","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma saan oma v√§rvi muuta."},{"text":"Mul ei ole luid!"},{"text":"Mulle meeldib end kividesse peita."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Lobster","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen v√§ga pikk kala, kes n√§eb v√§lja nagu madu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole k√§si ega jalgu."},{"text":"Peidan end kividesse ja korallidesse."},{"text":"Ô∏è M√µned v√µivad anda ≈°oki!"}],"options":[{"label":"Angerjas","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Kalad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Mul on viis k√§tt ja ma n√§en v√§lja nagu t√§ht. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Elan ookeani p√µhjas."},{"text":"Ô∏è Mul on palju punkte."},{"text":"‚ñ´ Ma saan oma k√§ed tagasi kasvatada."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Merisiilik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}